「盲腸」香港監獄究竟可以容納到幾多暴徒？

喂，拉幾千個人，個個坐十年八年，香港監獄有咁多位咩？

睇死港共政府為左方便日後繼續管理香港，係平息後一定會玩特赦

起個集中營

平息? 唔回應五大訴求平咩息?

唔好諗住會平息,中共唔會介意起多5000個監倉處理100萬個暴徒
唔好成日諗住你既敵人會對你手軟

咪係 當我地on99呀

除咗起多幾個監獄, 秘密送中
可能學外國有啲國家咁一間牢房原來定50個人住, 變成150個人住

唔係話起過新嘅咩

深圳咪有囉

送去大陸

對應廢老萬用金句：最衰都係政府!

送深圳呀

暴乜嘢徒

好似話起緊15000人用既

大陸裝13億都得
香港區區5000人

調翻轉問，如果成間監獄都係抗爭者，咁個監獄算係邊個話事呢？

駛咩起
話咗8月已經有直送中啦

到時成個倉
十個九個都係抗爭者

如果係我就送晒翻大陸 你地明咩意思啦

起左個新疆嶺。還唔計今日個核彈直接送返大陸。

唔夠位推你返大陸

如果輸咗，依啲根本唔係問題

唔好傻啦 有槍嘅話事

Source？

現時監獄一間收到一千幾百個而已，15000係咩概念？

8400